有無試過派利是封俾樓下保安

早兩日俾咗個封佢 今日一落樓就俾佢睥住
乜唔係初十五先拆利是咩

唔想比咪唔好比
咁撚cheap做乜？

社會實驗

比完佢仲有冇打招呼

派吉利是咁仆街？

無啦 無打開

係都入塊樹葉呀

因為 啊！！！